有無人識唱美國國歌？

Oh, say! can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming;
Whose broad stripes and bright stars, through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there:
Oh, say! does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

哦，你可看见，透过一线曙光，
我们对着什么，发出欢呼的声浪？
谁的阔条明星，冒着一夜炮火，
依然锓风招展，在我军碉堡上？
火炮闪闪发光，炸弹轰轰作响，
它们都是见证，国旗安然无恙。
你看星条旗不是还高高飘扬，
在这自由国家，勇士的家乡？

(簡體，但翻譯得唔錯)

Shanghaiist 親Chi-ba

各方媒體都要留意下既

好聽

香港巴打好聽過佢啦

Shina